賊扮柯P行竊 磁吸娃娃機台3秒得手

台北市長柯文哲人氣爆紅，網路上更可看到其仰天長笑的或是揪著臉大笑模樣的面具，意外變成年輕人惡搞的手法。16日傳出，台南有一名竊賊戴著柯文哲的面具行竊夾娃娃機，對此，柯文哲被問到此事時先是大笑，接著反問，「娃娃機怎麼偷？直接打破去偷是不是？」，並直言這實在太有趣了。

個面具好正

係咪郭子乾？